全部未入機場嘅做好入去救人嘅準備

今晚發生咩事真係好難預計
但假設真係大圍捕
我哋需要做嘅係搵人入去救人
同時癱瘓狗隻進入大嶼山嘅交通
i.e. 青馬大橋/東涌碼頭
大嶼山狗屋唔多
封到狗隻增援路線嘅話
以我哋嘅人數優勢嚟計絕對救到人
請各位放工人士
以及未出嘅手足
做好入去救人嘅準備

一齊走！

推到到上熱門

推

救人呀

一齊走

自己一個都要推上熱門

冇問題，但如果入去嘅時候封晒路點入去？
當救到人咁我哋到時點走？

救手足

其實可以再各區開花，分薄警力，以防萬一。

推呀！

去警察宿舍近啲wor

721
811

東涌綫唔會關，起碼去到青衣
封咗增援路線
入面咁多人冇狗增援理論上打得贏
救到人再諗下一步

黑警死全家

係

721 811

封全增援路線會有效率過各區開花

圍魏救趙

雖然未必有事
但一定要諗出事點救手足

航班唔係話停就停
美國起咗飛嘅航班唔通會調頭 ?

入你老味咩，走呀

封增援高效啲
主要因為大嶼山陸路得一條

唔係入機場
係去救人

推！
夠僵64 2.0
我覺得會有人發夢成身裝炸彈去炸警總陪義士死！

拎gear救人田

又唔洗咁心急

好多旅客留左係大堂 一日有佢地 一日都唔清

但係6點後已經無機入香港 提早走 絕對無錯

6:00PM
130 departures, 6 arrivals cancelled
At least 130 departing flights have been cancelled, including six arriving flights, as of slightly before 6pm.

get ready

BTW 有曹營手足表示 狗總係下晝已經清場

今晚唔可以落街 空城絕對有伏

推左先

push

Push

救咩人呀
而家剩返既人仲少過琴日和你非
洗鬼清咩

他可以轉停深圳再回香港

空城會唔會係調走咗

唔好唔記得，閪鐵可以一車車咁車班狗入去

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

佢要清, 如果多人, 一定用船

兩傘嗰時港鐵一車車運啲狗入去，大家仲記唔記得

呢個都要提防

到時想入都冇得入
快D走，快D走，第日再接過機

但自己手足入去救都要鐵
要諗諗點搞

封路班犬有船，唔好放山埃啦！！

不過做好救人準備係ok嘅

唔洗入到去機場
主要係封住增援路線

唔小心禁錯負皮 不過推！

封碼頭都緊要

推！

機場加東涌

幾個碼頭 有啲喺禁區

其實點解而家唔走要人哋救？

今日咁多和里飛，邊個會帶裝備出街

機場仲有旅客，唔怕
我好擔心行路出東涌嗰班

走撚晒啦 得返幾百就會被清場啦

走到就係
走唔到要準備救人

D狗對主人屋最敏感

推 快D去幫手

隨時做好準備呀大家

唔需要黎救，只要冇人衝禁區

Push!!!!

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

啲人行嗰行緊出去兼且機場快線免費出閘

推
岩岩走咗

唔係話要散水
但手足唔可以再少

暫時到20:44都仲有機到香港

入去啦

推
機場人多
乜網都收唔到
而且新聞都話cancel 6點後嘅航班

屌班仆街屌人走做乜撚
屌得人走嘅一定唔會喺機場入面
試下乜網都收唔到 仲留係度做乜
班狗都冇晒人性
以為佢唔敢亂黎？

各區開花仲死得慘

睇路

頭先有機場職員吹風話清場起 已經提早走左兩個鐘都未走完

等到8點先走 情況唔樂觀

無錯 811已經證實好多紅牌軍混入

根本唔存在狗力空虛呢樣野